幣少吹雞！大力推介2018瑞聲科技！

何必仲要理會呢啲戇鳩？

有入熊發咗啦

仲有人會信佢?

明燈

要做佢對家

燈神

瑞聲科技(02018)發盈警，預期截至2019年3月31日止首季未經審核股東應佔綜合溢利將下跌至2.8億至3.9億元人民幣之間，較2018年同期減少約65%至75%。

集團表示，第一季度通常是較弱的季度，期內客戶訂單下降，料對首季收入造成明顯的負面影響。此外，預料旗下正處於轉型期的產品組合以及生產數量的減少，亦將對首季度毛利率及淨利潤帶來不利影響。但預計客戶於年內會推出的新智能手機型號上進行產品規格升級。公司預計盈利能力將通過改進新產品組合。

google 第一個就係咁

old news
幣少FB開post支持2018瑞聲科技

斃笑你不如改名做「燈少爺」啦

LM